黃埔吉之島個架船出航未？

3.5/10

潛艇嚟喎

Ok喎

起錨

個風咁廢無嘢啦

唔錯wo

Poly個架都游走左啦

點解你冇再狙擊佢

笑左

打風 放假

已和好